沈大C話23800-24100會守得住

我就放長雙眼睇定定

沈大師：看好業績惟股價不樂觀

對於美國新打出的「科技牌」，騰訊也「中箭」，訊匯證券行政總裁沈振盈認為，該股股價炒上500元以上已經「炒過龍」，認為其之前的業績無法支持其股價，加上美國國務卿蓬佩奧表明要「清網」，在兩因素配合下，相信騰訊業績前會出現較深的回吐。

不過，沈大師指出，騰訊的衍生工具十分重倉，相信500元水平有短暫支持，但要等待騰訊即將公布的新一份業績，才能夠衡量其股價表現。他個人睇好業績會不錯，但對股價則不樂觀，「中芯份業績都靚，但股價都跌咗落嚟！」

大市方面，沈大師仍然看好指數在大位有支持，「23800點至24000點可以守得住」。

留名待鞭

下星期24000見

仲有成個星期五六日出招
23400啦

廿幾年黎的戰蹟保證

有預感插到22000

第三隻腳

感謝大師

\｜/

大師

跟左大c買銀行股

屌

邊隻咁慘

工傷
佢話現價入第一注 定左基調第二注 臨上第三注

美國白宮：特朗普將在美國東部時間下午3:30（北京時間週日凌晨3:30）召開新聞發佈會。

受考驗了大C

過左啦
咩事都冇

唔係今晚先係?

今晚

大師仆街啦

希望大C守得住今個星期